929全球反共大遊行 需要國際文宣啊

見到位手足開完PO無人理 咁我又開返個
原PO:

929係要全球一齊反共啊 唔係淨係我地啊
所以需要國際文宣啊

係twitter開個po加返張相之後加個tag

例如

#929GlobalAntiChinaziMarch
10.1臨近 全世界一齊幫中共賀一賀佢

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

我覺得一帶一路國家尤其是東南亞一定要宣傳下

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

推

自推8/10

自推9/10

自推10/10

約一個時間集體向同一個國家宣傳
4點搵美國，6點搵印度咁樣

要組織下點樣傳到所有國家既攻勢

文宣: 匪國篡政70年圖片

Up

其實只要大量人係twitter宣傳 之後其他國家又跟 咁已經好落中共面
你知啦 中共最要面 咁樣佢哋打唔到飛機自hi
而家就做住全民文宣先啦

721 811 831

BTW 外國手足好似共識左用 anti-totalitarianism (反極權)
#929GlobalAntiTotalitarianism
唔用chinazi 好似因為用字敏感

tag多幾個都冇所謂 主要都係想吸引關注

有無手足知道日本東京咩地方開始遊行 代人問 謝謝

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
wechat
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

邊度有得買面具

玩具街，花園街

好

pish

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿香港島電車路主線，人人執垃圾。口號可以加「清除香港垃圾，路線只有一條」，大家brainstorm 一下。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。中環同殯儀館兩個地點也較方便過海人士。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

戴埋頭盔，宣傳時講明無集會無遊行，各人自發清潔香港，各自發揮。

利申：和理非

721 811 831 新屋嶺

Push

在929全球反赤納粹文宣內容中，建議包含環保內容，赤納粹不僅僅是人權敵人，更是地球暖化的始作俑者，目前佔據1/4的溫室氣體排放量，可引用最近的nature https:/ / 實在劣跡斑斑，其它文宣內容有巨大的發揮空間。
對人權侵害的文宣內容主要是警方的暴行，但這只是表象，真正的制度文化暴力難以被局外人所知。例如，解釋立法會的功能組別給西方社會聽已不容易。 全球對人權問題發聲是基於道德和同理憐憫之心，其實並不觸及他們即時的切身利益，且全球範圍有更多更嚴重地區，赤納粹的手段也是更見隱晦複雜同時具有很強的欺騙性，新一代的西方年輕人成長於文明社會，憑他們的善良絕對想像不到政府可以那麼墮落與殘忍，非設身處地真有那麼多外人可以感受到香港人感受到的痛苦嗎？香港人之前又怎能想像到我們政府和警方的真實面目？ 但環保問題就不同，而今Greta Thunberg帶來了東風，正是再加把火的時候。 赤納粹往往以發展問題反駁，這時再配加拿大中國人開超跑鬧香港人窮B反對反送中的視頻，可想而知會有什麼效果。 加油！

Poster 好有心

929 10.1

嗱, 全球反共,反極權係弱智. 家下係納粹法西斯,唔係收歸國有,而係派出黨員監督企業運行, 共產係全數收歸國有.明無? 對外軍事擴張,種族主義集中營呢D都係法西斯而唔係共產,掛個名係共產,其實係法西斯嚟.
唔理咩感情只表達民意嘅,就反支納粹, 要顧及感情,仲認為自己可能係豬乸嘅就反法西斯,反赤納粹.
若果係反支納粹,反赤納粹,反法西斯, 咁維吾爾人舊年都有個全球大遊行,佢地自己醒目嘅應該並行組織籌劃以參與其中囉.唔使特別聯繫佢地,佢地自己醒目join入嚟就得.全球反法西斯嘛, 二戰各國都可以參與,打柒法西斯嘅死灰復燃, 目標係豬乸法西斯共產義和團.

毋忘義士。毋忘五大訴求

最主要用呢兩個
#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

有冇可能喺呢度post香港嘅嘢 如果可以洗爆pewdiepie版或者會令佢幫手講下香港咩事同埋promo個global march
攞文宣洗爆佢

push